\section{Conclusione}
Kitsune \`e un NIDS basato su reti neurali progettato per essere efficiente.\\
Tale obiettivo \`e stato raggiunto raccogliendo dati da tutti i canali della 
rete e utilizzando gli \textit{autoencoder} per rilevare le anomalie.

Abbiamo visto il funzionamento di Kitsune nel dettaglio e ne abbiamo valutato 
le performance, notando che KitNET, l'algoritmo che \`e il nucleo di Kitsune, 
funziona bene come gli altri algoritmi esistenti, ma in alcuni casi funziona 
anche meglio. 

Inoltre KitNET \`e abbastanza efficente da essere eseguito su 
un singolo core di un Raspberry PI, anche se funziona meglio su processori 
pi\`u potenti.